今日集結既目的係快閃！

係快閃
快閃
快閃呀！
各區都係呀！
不被捕呀！
推比前線頭
唔好送頭呀

推

推比前線頭

睇！

推呀

推呀！

快閃各區不被捕

快閃撚狗呀！

荃灣又做咩...快閃係咪唔識

目的係撚狗呀

快閃呀！
不被捕呀

不被捕呀！
快閃呀

幫手推呀

閃你老母咩 其實根本禮拜六日就唔應該開戰
平日開戰先好 有咁多車做天然路障 完全影響增援進度 同埋水炮車都廢鳩埋

下次搵日交通最繁忙 一早block鳩灣仔附近交通 3萬人都夠拆狗總啦
block路唔洗水馬雜物既 幾桶油 成堆炒曬搞撚掂

頭先經過tw好多人都冇gear
留係冇問題
不過見冇咩手足就退呀
不被捕呀

平日翻工時間，趁多翻工人玩大佢

你地點玩都得
好多人都冇gear
見好就收

唔想再失去任何手足

荃灣手足記住今日目的係撚狗呀
唔係送頭呀

聽日再黎過

要將快閃個意識貫輸落去啊

快閃行動，不對恃

記住 今日係撚狗
撚狗
撚狗
撚狗
撚狗呀！

做緊乜 唔係又對峙陣地劇本下嘛...

好多手足都冇裝架

快閃
快閃
快閃
快閃

目的 不被捕

不被捕呀
中五生都唔會想睇到你地送頭

目的 快閃，撚狗，走！

推！

推上熱門呀！

Tui

聽日繼續

見狗即走
唔好hit and run 搏

班狗槍都開得
你覺得佢地唔敢係放工時間放tg
唔好發夢啦！
目的 不被捕呀！

包好 ，無包好唔好去馬

不停遊走

現場唔會有人睇連登 倒不如tg叫frd/手足留言

要留都得 遊擊係短期目標 拉長線打今晚冇好處呀

目標撚狗呀

可唔可以幫手轉？

目標係撚狗呀！

直播荃灣

有用po呀
理智啲呀！
不被捕！

不被捕 be water please

Hit and run

推 快啲走呀手足

推呀！
不被捕呀

快閃

不被捕

Pish

勇武一個都不能少啊

快閃 不被捕 佢夜晚開槍仲死呀
佢求其老屈手足開槍都得呀
夜媽媽啲cam又影唔到